原來知道佢同另外一個女仔曖昧個感覺係咁差

開錯台